想問macbook下下開機都彈呢兩個嘢，應該點搞？

無知撚一問

比返人啦

試下唔記得pw，Reset 咗之後就咁
要點搞？

屌，個次一時戇鳩唔記得pw咋
入返同一個Apple id㗎

？

裝返個360應該得

俾返部電腦人啦

我㗎...

keychain有問題 要del成個folder

唔好玩啦 俾返部機人啦

？？？

真係我㗎

搵返個pw再講

搵返舊個個？
我記返了

俾返記憶人啦

第二個，我試過改完密碼都照彈出嚟，你google吓會搵到解決辦法，不過唔一定work
最自然嘅方法會等佢幾日

apple啲垃圾系統

thx
一陣睇

thx